開咗學仲有冇人要高中理科教科書

屋企有一啲 舊syllabus嘅教科書
bio phy maths

畀一啲真係想知多d嘅人
都有dse嘅physic書

但抱歉都要講一句先
因為怕有人攞咗黎賣，( 雖然可能都冇人買)
所以可能都會收返少少錢
絕對係學子負擔得起嘅價錢
唔食水

如果冇人要
我都會掉

有人可能話點解你掉都唔畀人
因為我只係掉出門口1分鐘就完左件事
唔使就是時間搭車出去畀人
擔心呢樣擔心嗰樣